[Eddy 打機吹水台] 9/6 恐佈解謎Game 返校( Detention )

今日2230 開

今日玩 返校( Detention )
由台灣團隊製作 以一九六零年代嘅台灣為原型創作 氣氛 故事都評價甚高
年頭出嗰時好多人玩過 我習慣慢人一步 所以而家先嚟玩

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦